日媒：東京染疫數激增 擬再進入緊急事態

（中央社東京2日綜合外電報導）日媒報導，相關人士透露，東京都政府有意在今天籲請中央政府公布「緊急事態宣言」，東京都知事小池百合子下午將跟經濟再生擔當大臣西村康稔會面，預料將當面提出籲請。

日本經濟新聞報導，東京都疫情相當嚴峻，確診病例快速增加，去年12月31日單日就新增1337例，創疫情爆發以來新高紀錄。

東京都政府雖然籲請餐飲店等提前在每天晚間10時打烊，但就現狀來看並沒有太大效果，所以決定籲請中央政府公布「緊急事態宣言」，以期能祭出更為強有力的防疫對策。

日本政府2020年4月曾分階段公布「緊急事態宣言」，並在同年5月25日全面解除。

日本真係表面好乾淨 一有疫情見真章

林郑：都係我醒目，禁晚市堂食

東京奧運2022

冇了冇了

台灣心諗

就係為左搞奧運先封關

澳門0宗
係得啲港畜咁折墮有幾十宗仲打飛機

信澳門官方數字同信支共有咩分別

香港咪又係共

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我信
啲賭客冇咗9成仲邊有人去澳門播毒